屌你地咁撚鍾意神獸

做得好!!!!!
但記住被傳媒影倒既第一條人命
絕對!!!唔可以係我地呢邊引致

國際聲音!!!
大家 記住
國際戰線同本地戰線並肩走緊 要互相配合

on9 對家要殺人避得到既咩

今日個司機，唔死都起碼要佢終身殘廢喇下話？
女手足比佢車斷腳呀屌佢老母

同意呀 針對4肢